
                      Buena,entretenida y gotica entrega de Alicia.
Me gusto la entrega de Burton porque la accion esta muy bien desarollada y ambientada.
A mi me ha parecido bastante entretenida.
        
            